[林祖舜召喚］挽救舊登既方法

重金禮聘巨乳人妻同Donald 侵過檔

憑post都回，起碼多番幾千post

Ok,叫佢pm我

今日有沒有搓波

有，好似大咗少少

其實搓嗰陣粒Lin lin會唔會硬

會

早洩

hi